點解全民口罩搞唔成

點解丫！？

口罩賣斷市

因為冇文宣

最應該出文宣係星期一，完全無文宣，fb 又無人share, 咪無人戴囉

而家再搞已經搞唔番起了

我呢幾日都帶返工 但街上好少人帶
點解會咁？

因為本身都係出嚟發夢先戴...

因為公司暗地係有壓力比到員工或者冇講出聲但人會有種無形壓力，你一戴口罩就好似比人標籤咁

返緊工ge人應該會明，呢個時候真係突然冇曬人戴口罩。其實我地屌政府離地，同時都要緊貼現實情況。

因為文革式批鬥已經黎到香港
戴口罩冇參與集結唔犯法
但係周街會有狗，休班狗，藍絲
捉住你，影你相，放上網，或者當面批鬥
個個都唔想成為事件中既主角

你老母就犯法

屋企無口罩

因為暴徒唔係爭取五大訴求，而是破壞香港基建、堵路搶劫、縱火、殺人，所以花生友都要割席

多人戴味搞唔到囉！

有幾可會出街消費
罷買罷食留係屋企
所以有幾可見到大部份人戴口罩出街

熱

我日日都帶

點解呀